鑑鈔鈀現真面目算唔算係殺死運動既最後一根稻草？

當初講撚到點樣和勇不分，唔割唔割，結果而家成班和既話要移民揼低班勇既
當初講到要點樣迫到中共出老解，結果一招國安法調返轉頭迫到成班縮返入老母個閪度
當初講到點撚樣迫到美帝出手滅共，結果拜登同你行返回頭路
當初講到鑑鈔鈀幾撚堅幾撚勁，結果又係一件仆街政棍人血狗

我夠知任天堂仆街
但switch好玩啊嘛

回憶小子個名臭哂仲敢仲黎分化

響你班傻鳩眼中個名臭哂係我既榮幸

知錯了